覺唔覺啲𡃁仔好煩！

搭車佢坐係我後面 大大聲播著首仆街小蘋果
已經燥燥地 仲要跟著一齊唱
個老母都無家教
嘈撚著哂 無覺好瞓
依家個頭痛痛地

lihkg原來無人

覺得煩，你夠膽就一把車埋去囉，上嚟討論區講，你叫人點答？

我係到

咩係仔

睇錯d 靚仔好煩，出返去先